仆街 你哋望吓窗出面

個天咩事

利申：未日

做咩

今日係己酉日

中國式大霧

啫係毒氣

好撚恐怖

未日

我嗰邊紅色

silent hill

你睇個景色

哇屌

哇你住邊

睇唔到對面樓

望唔到對面
好不安 霧入面可能有怪獸

未日啦

The Mist

今日個空氣清新機嘈左成日

係咪印象中第一次咁情況

以為落雨

係
未見過夜晚會

係之前燒死豬果D積積埋埋

又送大禮

支那又贏

in支那 we trust

快啲世界末日

今日空氣污染好嚴重
成個天都係煙霞
入夜一大霧(真係霧)加上煙霞
真係濛過連登仔啲J圖

濛呀

一見到張圖心口即刻赤赤地痛 閂窗先

落街索好正

感謝黨

多謝偉大祖國送禮

末日啊屌你 中文U?

高少少既樓已經望唔頂

無考

Gridman

可能散播緊生化病毒

共享祖國榮耀

透氣好撚辛苦

Mist

空氣好似有啲臭添

黃黃地

我屋企睇橙色

ip都唔洗check 天水圍

#01使徒來襲

政府環保署天文台新聞媒體通通禁曬聲對極高空氣污染來源隻字不提，香港人真係低賤過做狗

望出街一片模糊，但可以歌舞昇平無事發生咁

住最低層咩都冇

屌佢老味支那真係世界毒瘤

單係北京一年已經增加50萬人肺病
你睇香港公私立醫院幾多大陸人落黎睇 唔洗擔心佢地無錢
大把 黑錢 收地 暴發戶

支那生化武器

鼻敏感人士表示今日真係想死 好辛苦

西灣河嗰頭？

搭的士返屋企 我屋企算係係高山到 以為玩silent Hill 多得我的囯

真係好有silent hill feel.

黐撚線公司個天紅色

fallout

有呼吸道疾病既人要小心身體

大陸霾葬香港人

個喉嚨痕到仆街 係咁咳

真

呢幢野其實叫咩名

今日仲好撚潮濕 成張床都好重濕氣
忍唔住開咗冷氣嗰除濕功能

屌你對極都對唔到蕉

有冇嚇撚死

東風一吹嚟就正常返
依家個啲濃霧應該真係霧嚟